如果牛識飛，牛翼會唔會好un 好難食

雞唔識飛

係咪要笑

Red blue 送你一對翼